地政總署：二號橋屬政府土地 中大獲授非專用通行權

政府寧願花心機玩文字遊戲

都唔尊重國際文明社會共識，仲想攻打校園

咁未封左佢做維修囉

咁炸左佢囉，反正又唔係中大既

其實又係good idea
大家一齊冇得玩
然後上面d棚架唔知點解跌落下面

其實，條橋斷咗咪唔駛再守囉，仲要咁大舊嘢撻咗喺條公路，佢真係想清都有排搞

既然係咁真係可以炸左佢
仲可以唔使守
唔撚要你條爛鬼橋

炸完你要起返當係維修